# instituto

Front para instituto L&A
Este proyecto se trata del Front-end para una institución educativa, dicho proyecto se realizo en en contexto de una Práctica Supervisada en la facultad UTN RRe en la carrera Técnico Universitario en Programación.
Para dicho proyecto se utilizo Vuetify, para gestionar el estado se utilizó Vuex y para consumir la API Rest realizada en Laravel se utilizo Axios.
